究竟邊個仆街改到大埔公路行50km/h

新城市對出，往大埔方向
夜晚11點幾仲塞撚過紅隧
我想返屋企呀

多撚謝你班仆街個個托海上身揸咁快，成日出事宜家累街坊，全世界陪你地一齊慢

做緊改善工程

未擴闊之前不嬲都50架啦
揸咗幾多年車呀

你又渣左幾多年？
未改前
入大埔一向70
入城隧先係50

唔驚丫，入城隧50，去到相機前咪50

相機前果大段路無人行50

之前果排岩岩開始工程，夜晚幾次都因為封路二收一鑊到仆街

行50只係結果

擴闊工程吖嘛